布魯土(老土sir)：即使我地有得益，條規例依然係垃圾

因手球規例獲益嘅紐卡素領隊布魯士賽後評論修例：「垃圾(Nonsense)，條規例完全係垃圾。今場係我地獲益，但條例根本荒謬。我地應該質疑呢條例同立例嘅人。我應該開心，但我唔可以話我贊成。」

布sir型撚到

幾公道

佢都驚下次到佢中招

不愧係我哋曼聯出身

Newcastle have scored with 100% of their shots on target in the Premier League this season (3/3),

布 羅 達 英超三大名帥

由換卡路爾上場開始，球球波掉入禁區卡路爾爭頂完係唔係都舉咗手先

擺明有心搏呢d波然之後話條例no sense

布魯士你思覺失調定痴撚咗線？

3中龍3入球3分

布sir踢波你未出世。

4分

係唔係都舉手
入左波就話越位
禁區疑似射到手就話手球
兩個撞埋一齊就扮痛

職業球員基本上個個都會做
唔太關教練事

仲癲 分數多過入波

Nonsense 還nonsense
規矩定左咁就緊係用盡啦

關教練撚事咩

勁

同daddy贏獌之後話the best team lost一樣
尾彩都拎鳩埋

撚sir都係

你咩名

痴撚線
一季射38腳都隨時奪冠

有品過學神
學神自己隊得益就唔出聲自己隊受害就嘈

佢琴日完場塊面好嬲

佢好似兩次都有講

佢係ok 型

對比下有d隊呢個禮拜拎咗著數龜縮